當女朋友 m 到

當女朋友 m 到
你千方百計去氹佢開心都好
做到成隻小丑咁
你都無辦法令佢開心番
佢睇到既只有負面野
係改變唔到

你唔夠大